fitness first/pure fitness有冇人報價

本身去開fitness first (all club)
最近完約，唔知出面價錢有冇咩變動

揀呢兩間係因為有得借衫
唔想返工放工/出街帶住啲臭衫